[ ] verificar de vez em quando o tamanho do terminal
[ ] adicionar opção para display grande ou pequeno
[ ] adicionar opção para precisão
[ ] optimizar os tipos dos números. estou a usar int64_t a torto e a direito

